艾美亞當斯首度坦承「已出局」不再飾演超人女友 DC 影迷驚：演員真的要大翻盤？

還記得前陣子好萊塢知名媒體 Hollywood Reporter 驚爆 35 歲英國男演員亨利卡維爾（Henry Cavill）將不再演出「超人」，引發了無數 DC 影迷感到震驚。雖然之後 DC 發聲澄清現在依然與亨利卡維爾保持著合作關係，但除了負面消息纏身的班艾佛列克（Ben Affleck） 一整年都在被謠傳將被換掉蝙蝠俠（Batman）身份，現在又出現了一個可能會令 DC 影迷感到不安的消息，那就是艾美·亞當斯（Amy Adams）表示她感覺自己已經從 DC 電影宇宙中出局。

過去以女主角之姿與亨利卡維爾一起宣傳首部超級英雄角色電影《超人：鋼鐵英雄》（Man of Steel）的知名美國女演員艾美·亞當斯。
艾美·亞當斯在接受知名媒體 Variety 所安排與另外一位好萊塢巨星妮可·基嫚（Nicole Kidman）對談企劃時，她表示認為自己應該不會再演出 DC 電影宇宙中的超人女友露薏絲·蓮恩（Lois Lane）了。艾美·亞當斯表示：「我覺得自己現在已經和 DC 電影宇宙無關了，他們似乎正在籌備翻新角色，我並不清楚細節。」

艾美·亞當斯曾在《超人：鋼鐵英雄》、《蝙蝠俠對超人：正義曙光》（Batman v Superman: Dawn of Justice）、《正義聯盟》（Justice League）三部電影中演出超人女友露薏絲·蓮恩，她已經「出局」的新聞傳出後引起許多影迷哀號：「真的要換角！華納真會把一手好牌給打爛」、「超人和蝙蝠俠兩大主要角色都大混亂，現在 DC 電影全靠神力女超人和水行俠在撐，10 年前誰能想到這種情況呢」、「這群演員都要散了，實在太亂搞了」。
不過先前與亨利合作《不可能的任務 6：全面瓦解》（Mission: Impossible – Fallout）的美國導演克里斯多福·麥奎里（Christopher McQuarrie）也爆料超人角色電影續集《超人：鋼鐵英雄 2》（Man of Steel 2）確實難產當中：「那亨利對超人電影有一個真的很美麗、很棒的構想，在等待時我們就談到了一種很棒的超人電影版本。他不能替整個電影公司發言，他理解影業的難處，一部商業電都是一個巨大體系的運作。」看來 DC 電影宇宙的未來走向真的令影迷難以預料。

鬼妹唔襟老，見好就收

佢係醒目女

44歲 Enchanted個陣真係覺得佢靚到仆街

出超女好過

無錯 佢都開始老啦

寧願睇佢地三個
當幾齣DCU電影冇存在過
都唔明一手好牌點解可以搞到咁柒

砍掉重練算啦

算9數啦DC電影

起女套野麻麻
得女主好睇

Glee條女

唔理了 最緊要係拍好d獨立作
搵多d大導演拍
好似溫子仁咁

唔夠dark

Amy Adams 好撚正喎

完全係MILF

好地地幫BATMAN 好似WW 同水行咁拍返套正傳啦仆街
BATMAN 拍得好都夠殺啦屌你

啲人真係屌得啱,JL 一手好牌拍到屎咁真係痴撚線

DC劇除左賣靚仔靚女根本垃圾

3億budget拍個場面仲細過mos bvs同水行俠

dc劇偶像劇咁 垃圾到

Arrow& flash前面其實ok,後面變左愛回家
當年hero都係咁
呢啲超能力劇太多bug,拍拍下就開始膠

但上年四劇連動仲好睇過dceu啲戲

咁 Nolan Batman 三部曲算乜先 已經超越所有super hero 電影咁滯

個人認為Amy計後生果陣真係屌打晒mcu同dc啲女

flash：reboot到痴左線
arrow：今季大佬最勁最惡＞打左廿幾集最後好輕易俾主角殺左＞下集變好人同主角打壞人＞今季大佬最勁最惡
lot：水準有時唔差有時谷底，但起碼多啲題材玩
supergirl：除左女主角好靚好靚，好靚好靚，其他野都係垃圾，請斬撚左套劇，放個女主角拍其他野

呢啲角色開始入觀眾心先走黎轉人
DC 收皮啦

三部曲拍得好係因為NOLAN 借BATMAN 個殼拍到套好好既警匪片(尤其係小丑果部), 不過唔好計啦又拉唔落DCEU, 純粹係NOLAN 個人既帽子戲法

我覺得有心拍, BEN AFFLECK 既BATMAN 都可以好好睇睇

呢三套已經做到好爛

你俾我係當事人都心灰啦, 尤其三henry cavill好似係正式DCEU開始,拍左咁耐,去到JL 大家最深印象係咩?係佢汁CG鬚呀大佬

唔似對家隊長咁而家風生水起榮休咁款

MOS2
小丑女就遲下三套戲有份

arrow 果時s1s2黎黎去去都係打D卒 睇到悶棄左

Arrow s5係咁多季最高質 個boss勁到
S2有deathstroke 都好有睇頭 係s3s4先差

Lot就得第一季係差 s2s3都好撚正 s3個ending 直頭係癡撚線ending

選角係好，但戲情好煩膠

BVS個batman表現係幾好，果種暴戾還完倒漫畫果隻feel. 但點解JL要整到佢咁柒

lot 都係睇下prisonbreak2兄弟

其實真心覺得bvs好好睇

一路好走 巴打

Extended version 除左martha on9 位之外都幾好

Ben Affleck有咩負面消息 無留意開

好似俾人me too

醉酒啊， 比人屈左入戒酒所戒酒

好簡單姐，injustice叫joker搞掂lois，超人搞掂Ben affleck reboot Batman咪得囉，係就快手喇，介紹埋新green lantern睇下有冇得玩啦

不知幾好睇

Amy Adams 最近拍個套sharp objects 仲係好正， 好有味道

超女點解著裙，咁樣係性別定形係歧視。

The flash

beebo開始覺得佢放棄左套劇原本路線，全力搞戇鳩野

mos我覺得好睇 動作好正 可惜

其實佢仲係好撚正

幾期待Matt Reeves拍
不過依家都唔知咩情況了

同意, 除咗save Martha 之外

話晒都40幾
個角色再做都無突破

DC 死忠：

我覺得MOS好睇

我覺得BVS好睇

我覺得JL好睇

真係好睇要特登講出黎咩

個人覺得電視劇版既人比較順眼
雖然有時劇情膠左d

dc電影狗都唔屌

DC大翻盤
要反cup了

Any adams

依個關dc狗咩事 , 佢地講自己覺得乜戲好睇就變dc狗 痴撚線

好撚垃圾
3套之前都有追, 3套都棄撚左
D角色全部ON9又煩膠, 故事又TVB
自問Dc fans都睇唔落, 反而marvel DD, punisher就真係正

m狗最憎人覺得dc好睇

本身個plan抆走BvS
早一兩年出JL同獨立電影
2019放injustice根本有機會同IW鬥

JL2冇佢份了

下嘛

花瓶角色，其實邊個做都得，好似marvel雷神1同2嘅女主一樣

（講緊MCU / DCEU)

catch me if you can都正

有無JL2都成問題

Amy Adams

Injustice 起碼都要多3-4部電影鋪排啦，唔通一來就injustice 咩

DC fans真係覺得一野就出到一部撼對家IW架

問題係咩都比人搶咗先機 英雄內鬥Marvel有civil war，再出injustice 都只會比人拎來比較
跟本dc就唔應該跟marvel咁人拍咩佢拍咩
應該拍好solo片打咗基礎先 先再慢慢擴大個世界

DC唔會咁做架啦
因為佢d fans 係覺得DC靚牌可以直撼對家
咁駛乜鋪排姐

執柒左佢啦dceu

咁正都無埋

當初都唔應該揾佢啦, 雖然正但年紀真係玩唔到好多年

唔好見個角色好似好低B
其實好考演技
仲要能歌善舞
果陣已經覺Amy Adams好有演戲才華

DC柒足10年
marvel就完美收尾

Amy Adams真係勁撚正，尤其係沐缸扑嘢嗰段

前面有人貼咗圖，我唔貼了

又reboot呀？

who cares

唔明Amy adams有咩咁靚

明明電視劇flash幾好睇

真係唔知點解DC可以拍到電視劇仲好睇過電影
明明兩粒幾鐘內應該係緊張刺激緊湊好多, 可以拍到屎咁
搞到Dark又唔Dark, 爆谷又唔爆谷

就係因為佢唔敢dark 驚啲人唔鍾意
同埋班高層唔識剪片 bvs都俾佢地剪到最重要個堆無左

大咪就係多謝班傻b，睇完Nolan套batman就係喇咁話要dark要dark，咪dark撚到奶西，明明係cgi商業娛樂片就死都要expect到史詩式文藝片咁，dc同華納班傻西就要on99信埋呢班網上廢柴9up去拍dceu，抵撚死

但tv連動仲好睇過電影

咁都叫負面

佢地已經一黎就正義聯盟咁濟啦 唔爭在啦 快快趣清袋好過

Dc本身都已經咁諗啦 唔係點會一野出套bvs跟住就正義聯盟

去Synder化係好事嚟

Me too係佢細佬

五官

有個傻鳩group友仲以為dc可以追到marvel，話人地m記開頭幾部都係麻麻，拍拍下就會追得番m記，但從來唔諗自己d戲既問題係邊

人地m記拍十套有一兩部廢，你dc拍既就得一兩部正常，係得d死忠先會咁樂觀dc既前景

Beboo

要講既話邊止劇本問題咁簡單
-成日轉角, 人唔連戲, 非fans觀眾黑人問號
-reboot又reboot, 唔同世界觀, 戲都唔連戲
-搵角色同marvel比差太遠, 男角方面輸哂
-fans同片商二為一體, 都係咁鐘意自己幫自己打飛機, 唔覺得有問題

其實問題唔係啲演員到囉

超女入面著T back就

夠pink先正

因為同一班dc9每隔一段時間出嚟開post講好睇囉